波鞋街間大有士多長期唔開

話說係旺角附近返工，次次經過都見到波鞋街有間大有士多長期都唔開會。只係見到佢開門一兩次，有冇人都咁覺得？
定係間舖有其他用途